MemoryR.v
@@ -1,0 +1,87 @@
+Require Import MachineInt.
+Require Import AbstractMemory.
+Require Import List.
+Require Import Insert.
+
+Module MemoryR.
+
+Inductive outcome: Type :=
+  | Safe: byte -> outcome
+  | OutOfBoundsError : outcome
+  | NonInitMemError: outcome.
+
+Module Context.
+Definition nb_memories : nat := AbstractMemory.Context.nb_memories.
+End Context.
+
+  Definition Mem := list byte.
+
+  Definition Glue (st: Mem) (abs_st:AbstractMemory.Mem): Prop := True.
+
+  Definition Inv1 (st:Mem) : Prop := True.
+
+  Module Load.
+
+    Definition Guard (st: Mem) := True.
+
+Definition load8 (M : Mem) (l : nat) : outcome :=
+    match skipn l M with
+    | nil => OutOfBoundsError
+    | h :: t => match Byte.isNI h with
+                  | true => NonInitMemError
+                  | false => Safe (Byte.repr (Byte.intval h))
+                  end
+    end.
+
+Definition action (S : Mem) (l : nat) : outcome := load8 S l.
+
+    (** *** Obligations de preuves 
+       L'obligation de preuve d'un raffinement doit prendre en compte l'état
+       du système concret et l'état du système abstrait pour énoncer la
+       préservation de l'invariant de l'abstrait au concret.
+     *)
+    Theorem PO_Safety_1 : forall (st:Mem) (abs_st:AbstractMemory.Mem), True.
+    Proof.
+    trivial.
+    Qed.
+
+    (** *** Simulation La propriété de simulation doit énoncer que
+        l'action préserve l'invariant de collage. 
+     *)
+
+
+    (*
+forall lim : nat ,
+Guard lim
+→ let B := action lim in
+let AB := AbstractMemory.action lim
+Glue_1 B AB
+    *)
+
+(*
+forall ( B : NIMem ), forall ( AB : AbstractMemory.Mem ),
+AbstractMemory.Inv_1 AB
+-> Glue_1 B AB
+-> Inv_1 B
+-> Guard B
+-> let B' := action B
+in let AB' := AbstractMemory.Load.action AB
+in Glue_1 B' AB'.
+*)
+
+    Theorem PO_Simul : forall (st:Mem) (abs_st:AbstractMemory.Mem), True.
+    Proof.
+    trivial.
+    Qed.
+
+  End Load.
+
+Module Store.
+
+Definition store8 (M : Mem) (l : nat) (b : byte) : option Mem := replace_at M l (Byte.reprInit (Byte.intval b)).
+
+Definition action (S : Mem) (l : nat) (b : byte) : option Mem := store8 S l b.
+
+End Store.
+
+End MemoryR.
